內地節目《青春有你》香港小哥哥丁飛俊都表態了

撐雨革

who?

who

人起朵你起朵

真係唔撚識

大陸呢班仆街真係好撚正
咁樣傳下傳下 真係以為示威者出手先
你班仆街玩意識流玩到咁 傳幾張圖 講下講下我都以為自己打左警察先

支持警察都冇錯
咁呢個世界冇人有錯

麥水黎..

來自香港嘅小哥哥。。。
中六畢業無腦mk日日發明星夢

邊撚個嚟...

聽都未聽過

原來我開po支持過佢個團

[HKPop] 男子組合黎講呢隊野有無得同Mirror鬥?

在大陸官方媒體《人民日報》、《央視新聞》陸續在微博發文後，明星藝人們全動員，其中一位特別引人注意，是曾參加選秀節目《青春有你》的選手丁飛俊。丁飛俊是土生土長香港人，之後在大陸發展，在目前敏感的時刻，他率先在凌晨時於個人Instagram上傳了支持港警的灰白底色的標語，另外寫下：「何時起連支持警察都是錯了，香港生病了嗎？真的為家人擔心。」
此文一出立刻引起大陸網友及香港網友的注意，大陸網友誇他有膽識，「能在ins發聲真的好勇敢」、「是年輕香港藝人中第一敢這麼發聲的了吧！」而香港網友則留言：「覺得香港危險就讓你家人移民到大陸，香港不需要你這種沒良心的人」、「別裝模作樣，想要上位不要發IG了，要發去發微博吧！」

Who

邊撚個嚟 係咪雙非 香港出世嗰類人

無人識佢

Who?

Who？

單非

呢個真係要問聲who

呢個真心唔撚識

邊撚個黎

睇錯丁俊輝

pish

奀星

聽講位師兄好似無畢業係修業 中學都讀唔掂

Sor記錯咗

屌啦，人地話佢大學修中史架

毅進仔

TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

利申 同佢係中同 當年2014雨傘運動條友好落力支持 依家做明星番大陸賺人仔 屌佢老母影衰我

don’t let stupid people famous

中六仔

救恩以你為榮啊

有冇more 好想睇佢舊同學屌佢呀我

呢度啲圖都係佢中同有post
笑鳩佢中六都未畢業

<!--start right-->唉 我係之前支持佢既活躍fans 一見到佢出IG就好嬲。而家兩個香港站關左 被一眾5毛聯合炸cmmt 同 dm 而家我地都好嬲 有無佢雨傘的相 想去WB炸佢 <!--end right-->